女人根本個個都戇撚鳩

起碼我識嘅女人入面七成以上都係無撚腦
諗野無邏輯 不切實際 永遠唔會諗實際情況
即係不斷FF啲new idea岀嚟 唔會諗實唔實行到
有plan a無plan b
plan a做唔到就屌鳩人 永遠唔識解決問題 只會提出問題 你解決唔到就屌鳩你
仲講乜撚嘢女權社會 男人統治世界係自然形成
支持女權個啲 一係同女人一樣咁撚柒蠢 一係就成世未接觸過女人

你都無女

以前都咁諗 但終於遇到個唔係

正皮，上一頁

未遇到啲正正常常唔會折我壽嘅女人

睇圈子啦 要努力加油就會識到比較叻既女性嫁啦